【武漢肺炎】巴西單日逾5萬4千宗確診 為全球之冠

【癲狗日報】武漢肺炎持續蔓延，其中巴西確診個案單日新增逾5萬4千宗，人數居全球之冠。
巴西衛生部表示，單日再新增54,771宗確診個案，再創單日新高，累計確診個案為106萬，近5萬人不治。
雖然疫情持續惡化，但當地並未有因疫情而鎖國，但各州都有各自採取不同的防疫措施。但由於疫情重創當地經濟，部份地區被迫解除封鎖措施，導致當地感染率仍然處於高水平。

一帶一路送大禮

巴西凍肉供應斷咁耐
會唔會搞到全球肉類供應短缺

玩完

唔封城嚟換經濟絕對係on9諗法

最大獲送出病毒肉, 秋季己經可能再爆次更勁, 變種病毒傳入香港係遲早嘅事

餓死人慘過病死人

有病毒肉最多都係
小心d處理包裝同d肉

全世界成千萬人感染 可能最後分分鐘都係英國專家咁講 全地球都要中一次

中又點？唔一定有抗體仲要維持唔到好耐

巴西一日就多過中國半年

勁共巴西